免費送補習notes

想清書櫃 而家有
徐永豪
cs
titus chan
另外有d參考書係度 咩九星期個d
有需要就tg我
tg：

我想要YY LAM, KRIS LAU既NOTES
study ig傾

想要吹吹

tg我

👀